機場手足 我地唔可以再少一個人！！

機場員工表示
今晚有機放催淚
飛機升降 開始 控制
6點 只有 起飛 降落 加埋得 40班
9點 就 起飛 降落 減到 只得 30班
警琴晚開始已經不停運gear入去
警都不停入緊去

(我空姐同事)

傳出去 我一手
我而加係TPE 地勤話消息講香港機場成個封左到今晚12點無機升降
並唔係限制重新編排
唔知係咪想等到無遊客清場

fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

目標已達，小心tg

721

機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

又係想冇旅客就圍，走呀大家，恢復番先再去坐過